一手！有份塞鐵，唔覺有幾失民意，分化撚收皮啦

先利申：5/8有份塞鐵，同朋友自組冇join tg group，非熱門車站

開聲屌嘅人都係少數深藍廢中，大部分人落車就算
仲有其他中年人勸啲藍絲：「唉，都係一日啫，算啦」
好多後生嘅打工仔仲笑笑口講加油，變相幫佢地罷埋工

勇武又失民意，不合作又失民意，叫口號都唔撚得，咁想問和理非咁多年爭取過啲乜嘢？

同意不合作運動唔可以進行得太密，配合大型運動做絕對冇問題，麻煩唔好再屌自己人

一致對外啦好冇！香港人加油

三毛扮和理非搞分化呀

你唔係話我呀嘛

各有各做 點都支持你地
不分化 不割蓆

你係深黃gp一定啦 同温層

唔係呀 做乜
我話出面開post屌勇武個啲呀

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

現場民意都冇連登咁反彈

但我都同意唔可以太密

樓主話無入谷
所以樓主唔知某谷admin處事手法
大部分人屌嘅唔係塞鐵
係admin處事手法

起底時間

Sor 自膠
大家各有各做互相配合

多謝塞鐵手足的付出
檢討一下是好事
再想下步計劃

———————————————
而街坊晚晚落街食宵夜，

不妨同佢哋灌輸「一票不投保皇黨」訊息。

「點解今晚咁危險唔見議員幫手？成日剩係派米派月餅，而家就黎無命食啦！都唔係真心幫街坊，係屋企涼冷氣！點解一個民建聯議員都無架！？」

人人講，提醒街坊保皇黨的立場是縱容警黑。

#1
Julian_brandt
• 6-21
唔好為佔而佔 人地擺晒空城計
幾日前已經預你今日有人出黎 d script度好哂
而家衝又唔係 唔衝又唔係 已經準備晒屈你
你佔左立會 人地都會擺空城計
上次因爲出師有名 所以大成功
其政府最驚未來選舉會比人全殲
今次係最大機會的一次 大家返去叫朋友登記好過啦
千祈唔好為佔而佔 為衝而衝

Ok 明白

Agger 同意檢討

一日半日其實ok
但日日就唔好
所有野都唔婇重覆做太多次
變習慣就冇威力

8.5 當天所見，有廢中廢老反對塞地鐵，也有中年青年支持，有一群無出聲乘客默默坐在車廂

事實
我一直都撐塞鐵
但唔可以否認塞鐵令好多人「被關事」
呢部分本身唔出聲幫任何一邊嘅人會出聲屌手足
為數唔算少 係政治冷感嘅港豬
民意未必反彈 但反對我地聲音多左
所以「塞太密會有反彈」呢個論點絕對唔係錯

唔日日搞同成日搞就ok

冇嘢
我絕對支持
只要唔好搞醫院同民居(狗舍另計)就ok

得啲廢老同自私撚屌姐
睇唔到失咗係邊喎

8月5罷工
好多人支持
緊係冇咩人屌你

辛苦你了

塞鐵相比起塞路面好，路面特別係地區既路會影響到民生，有d地方真係唔搭車好難出入，塞路面又有機會影響緊急服務。

但始終不合作運動起唔到對政府既針對性，但反而消耗民意，唔可以做太多同太密，做之前亦一定要做好文宣。

[不合作運動] 遍地開case，投訴黑警

任何形式嘅不合作運動都會影響到人
Even罷賣、坐商場都會有sales屌無奈香港人太熱愛返工
我係絕對同意搵新方向塞多幾次啲人盲目哂，都係冇用

支持，堅持!

你都識講一日啦 個個星期都黎重得了？

就係因為擔心有一日會搞到同人民脫離
所以當日先咁講

都話配合其他大型活動做冇人話要日日塞喎

塞一日都嘈生哂嗰啲港豬其實算咩民意

同意不合作運動唔可以進行得太密，配合大型運動做絕對冇問題

絕對係習慣咗就會變佔中

香港做野要人地自願, 唔係好似大陸咁被迫自願

你無問過人就迫人同你一齊塞地鐵, 即係響街見到靚女, 唔問人就走上去濕吻人, 你話得唔得 ... 如果你係湯告魯斯或者金城武, 我無野講

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

我公司啲阿姨都話塞完上晝就有藉口返少日工幾好

根本冇失民意
果日要返工
果日係大圍有幫手屌啲狗同廢中

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

咁航空業罷工搞到飛唔到呢

「唉，都係一日啫，算啦」

我認同實有民怨，或重或輕（藍絲唔計，塞唔塞都屌我地咖啦），但我覺得85係應該塞一塞，罷工成效>失去民意，所以有出去塞。但唔贊成塞得太密／無啦啦就去塞，好多淺黃同中間派係出於同情而忍耐一日半日（包括我老豆淺藍，但佢都係抱怨兩句，無屌大家），但佢地唔係因為支持我地理念而無條件撐我地。容忍係有限度，唔可以輕易浪費。

Agger
5/8塞鐵係成功，唔好再屌自己人
認同要搵新方法

請聽我講下，今次唔失都好，攪得太多都會，始終攪地鐵影響既係市民多

同埋依家唔係講今次失唔失既時候，要講就講未來下一步點做，影響係咩

幾個同事都係用憐憫角度不反對多過支持塞鐵本身

我係樓主我agger

機場係和理由會回
係勇武休息既時候

大家都唔會割!!
但真心唔好衝!!
唔好俾人帶到風向

推

其實你塞唔塞
藍個班都係藍
都係屌鬼
都係話乜撚野影響民生同經濟
佢地冇腦
唔知香港冇自由外資全部會撤走

你理冇腦個班民意？
你唔塞
佢地投票咪又係會投比民建

塞一日都屌嘅港豬根本唔算民意

最撚好笑個班人除時係返緊外資公司

人地話一日半日ok咋，唔係成日都ok

真係要準時嘅人根本一早預備好港豬返到公司又係繼續屌，之後屌人阻佢收工，全日冇做過嘢

咪玩啦, 最唔應該就係85塞
塞到你就大鑊喇, 你點分係罷工定返唔到工? 咁你搞85罷工托咩, 倒不如一開始就搞85大癱瘓

有人話要成日搞咩
利申多次：冇大tg group

我都在場，但係我真係唔支持812又塞，唔明有咩用
利伸:上兩次塞都有參與

Agger不能太密

不過
咁衝有咩用？遊行有咩用？
能增加港共管治成本就有用繼續試新方法

好多人支持
好多人想被罷工

思考下其他方法，有無得諗

[不合作運動] 遍地開case，投訴黑警

你都識講一日 唔該計返之前做左幾多次
做之前唔該配合大型活動 同提早預告
大密真係幾失民心
5/8我覺得完全冇問題

一討論就話分化
你連咩人既留言係屬於分化都睇唔清

你自己都識講。都係一日姐

你塞得多自然唔work

冇人話要日日塞5/8先個個話好波，隔兩日又話鬼又話盛
日日用同樣套路，無論遊行定衝都唔work架啦

都係一日啫你唔明呢句??

「同意不合作運動唔可以進行得太密，配合大型運動做絕對冇問題，麻煩唔好再屌自己人

一致對外啦好冇！香港人加油」

盲撚咗？有講要日日塞？

就算有人堅持日日塞，勸唔撚掂
都要幫手spin到官迫民反咁先叫唔割蓆

個問題係冇成效 每次東鐵線我都有份參與 好清楚除8.5 之前每次行動係迫人遲到多過罷工 更重要係3罷過後 睇到罷工係某幾行業最大成效 其它民生類工種影響有限 當然癱瘓鐵路係有用 但對比帶黎既副作用 我就覺得弊大於利

Agger配合大5/8式活動就做

其實好多人都係咁嘅意思 下星期一又搞會太密再加無配合 但admin點樣處理呢堆意見大家有眼睇

咩就係一日姐先忍你

邊際效用遞減法則
三罷係最後底牌，恆指跌得最多確實有效真係影響經濟林鄭都避唔到，
不過未到最後無把握號召全民參與就唔可以隨便拎黎用
相隔咁短文宣都未做夠就趕住再做有咩意思姐
重點係常態化適應左呢招就玩完，你知10號風球香港人都可以趕返工

冇入tg group 所以唔知admin啲嘢
啱啱追先追返sor

就算我唔同意，如果有手足堅持要做，都唯有幫佢spin到官迫民反